有無人whatsapp都係咁

覆完人之後 如果對方好快覆翻會唔敢噤入去
無原因 就係唔想噤落去 但係close fd唔會

會，特別係嘈交

係普通閒聊都係咁

係咪想比人覺得你好cool，
唔係毒撚長期補住個電話，
即覆人就好唔型，咁樣？

最鐘意秒覆

同埋扮到好似長期好多message未覆，好受歡迎咁

有冇人有時睇post 見到個topic 幾有趣想覆
但如果見到頁數好多，好多人討論
就唔想留言

唔係 我會照用其他app po野 就係唔想入whatspp

扮嚟做咩 部電話得自己睇 你平時都係咁諗

唔理佢講咩 都想比個gap自己抖啖氣

係呀係呀 應該就係因為咁！

x2

我都會

好似內向撚就是咁